[十萬火急!!!!!!!!!!!] 又有義士想自殺

我同朋友已經趕緊過去, 佢最後喺粉嶺出現
唔該喺附近嘅巴打幫手去救人

727 278 警狗打人合集

push

你唔得閒陪佢 佢仲灰

推

啱啱事主已經聯絡返我哋, 但係暫時仲未見到人
麻煩各位得閒嘅都幫手睇睇

何君妖都未死，你爭住早死過佢？

人地想自殺 搵你飲杯野都唔得....

一定要保持同佢嘅聯絡，唔好斷
唔好批評/評論/比意見
支持佢，比佢知道有好多人係佢身邊，無條件撐佢

已經沖緊過去啦巴打

唉～

唔好呀
我地要一齊睇住林鄭黑警落地獄

自殺前搵既人 係可以救到佢既人

相

唔記得係一開頭講返幫我個friend 開 po

believe it or not

笑撚死我 你老味 你老友搵著你 真係慘過食屎

你應該開解佢
而唔係推委佢

粉嶺邊度 我都係粉嶺人 可幫手

快啲去搵佢啦

Push

比啲資料黎啦 留個tg

粉嶺友 可幫手

粉嶺邊頭先

好心學下is
攬多幾個黑警先死

下次點都陪佢講個電話先

人地講撚到明頂唔順想自殺你都可以推佢 你地都真係好撚老友下

喂屌你搵人都俾下資料啦

假設你係因為香港先兩晚3am訓 好多謝你
但人地當你朋友先搵你...你......

希望佢平安

Diu you just push but not telling us anything then how can we help you?????

[red]最新消息已經搵到 多謝各位幫手/red]

可以唔使再推啦

邊到
岩岩收工返緊粉嶺